[公投]呢個空少係兵定係Gay？？？

正評 Gay
負皮 兵

都幾慘

Why

Why not both

On9

其實得一幅圖真係好難判斷

Gay

唔可以係SP?

我地落機唔訓 食早餐 自然醒，果段係咪暗示咗

條女豬黎

呢D女好仆街

好似睇過係咁上下
咩比男朋友更親??

關你咩事

做乜野？
睇條眉就知唔同人啦